淨係講派一萬蚊有冇人知道財政預算案係要加黑警人工同埋買武器

同我推到比泛民見到！！
一係就分開審議
一係就全部唔要

係呀派一萬蚊呀但係你知唔知道第一樣審議嘅就係黑警加人工

同埋預算案最後一版話要買六架裝甲車同埋武器呀

要顧全大局呀手足

俾你有一萬蚊攞但係黑警有得加人工同埋買武器，你要唔要？

唔撚要呀屌你老母
老閪都要